有冇啲around$300嘅真無限plan

我自己本身用緊staff plan,3HK $118 5gb+限速無限，但5gb真係唔夠用，爆咗之後load圖load勁耐頂唔順

我見9月完約，想問定有冇啲around$300嘅真無限plan,我見SMT有個$298 plan係真無限，想問有冇user講下好唔好用，其他用緊真無限plan嘅都講下，除咗CMHK之外都得

唔想sales,想睇下真正user嘅意見

周街都做緊300樓下
228都有

SMT係幾好.

用到成3百幾GB都無限速

聽講過6gb後個次序會排後咗，速度上會唔會有好大分別

唔覺有分別

ok唔該晒
同埋係咪多數時間都收得好，我自己搭開綠線，太子九龍塘嗰啲站會唔會收得差/收唔到

太子站咩台都收得錯架啦

3HK有個$298 plan係8gb+超級數據王，有冇用緊超級數據王嘅講下好唔好用

SMT係地鐵收得最好,
唔會LOAD空氣

平時放工同啲同事一齊搭地鐵,個個LOAD空氣,

有個咁啱合約到就即轉SMT

唔會load空氣已經夠殺
而家考慮緊SMT同3HK,睇下重有冇其他巴絲分享下

搭單問地鐵繁忙時間全速同21M有冇分別？

好用 一個月用量50Gb+ share 埋比iPad 用

冇

想知有冇d家庭真無限plan?

Smartone同CSL都有，不過係FUP

3 岩岩續左304 4.5g 真無限喎

smt 874蚊 5sim plan 4.5G無限

師兄坐左幾耐